唔反曹星如了

今次奧運資格賽雖然輸咗 但係肯去挑戰勁人 走出自己comfort zone 如果咁都唔撐真係講唔過去

希望星如明白網民唔會因爲佢以前揀對手連勝而撐佢，今日亦都唔會因為佢輸咗奧運資格賽而笑鳩佢，希望佢可以放低以前神奇小子不敗拳王嘅marketing包裝，簡簡單單做一個代表香港嘅拳手，挑戰自己。

link？